點睇謝安琪follow呢個IG

肚餓

they lie for a living

事後會唔會發聲明話比人Hack左？

我怕折腰你怕窮